溫格是無辜的！

溫爺爺

沒有一個廢老是無辜的

改名未

三十日